支持林鄭連任

坦白講，憑林鄭以下既政績，好難唔支持佢連任，
1.團結香港各界人士，兌現we connect ，
2.力保中華民族最後一個民主國家-台灣，
3.幫香港衝出國際，登上國際媒體頭版，打響國際知名度，
4.力爭美國推出香港人權法案，為國際金融中心打下重要根基。

佢真係一個偉大既領袖。